過幾日去日本玩，唱定錢定去到㩒錢好？

毒jj出遊，咩都唔識

我想問唱yen除左去銀行之外去邊到唱會好d？

係日本用銀聯卡開海外交易係便利商店有無得㩒錢架？

唱定，去到通常兌少好多

櫃員機都係好少？

月頭去左轉，係香港兌698,日本銀聯㩒704,好似係

通常貼咗International Cards Available嘅櫃員機都可以用到

唔肯定嘅話就用7仔，郵政銀行或者AEON嘅櫃員機就冇衰

有啲機可能要入卡之前喺螢幕揀咗 international cards 先至俾入海外atm卡，所以用之前要小心啲

咁我係機場唱少少先 再係日本當地到㩒 thx bro

機場..貴到嘔....你不如行過係街邊唱/銀行唱啦..

重慶大廈入啲嗰兩間比較靚RATE

銀行唱定先都得啦
你唔係禁好多差得唔遠

我係去到㩒，跟銀聯價
其實一樣，只係部機收你10幾蚊手續費

機場有無得㩒架？

有

放心，一出機場見到成班講緊啲你聽得明嘅話嘅人排隊嗰部就係淫聯機

梗有部喺左近

唔洗帶錢去
就咁睇樓豬嘅自理能力
去到日本即刻搵當地社福界人士就得

同類

香港都有機㩒yen
又唔係要十萬九千七唔差幾多
特登出去換嘥丿錢嘥時間

自己一個去就無所謂既

我都有睇過呢個 但係好似恆生卡先有得用

明晒 thx

匯豐一早有外幤機

緊係去到先㩒啦

香港唱計埋車錢咪差唔多

究竟咩人先會去到當地先襟錢
而唔係一早喺香港帶過去

其實當地撳個rate OK ge

到到7仔都換得錢啦